一人n個女仔扣分行為

我先

迷韓星
食煙
爛口

短髮

紋身

之前FB見到有條女話為左top祈福肯折壽10年

屙屎

要睇下car唔carry到

遲到奉指你等佢，
是非精，
唔尊重長輩，
過肥，
慣性講大話，
水晶指甲，
同異性唔避忌，
心地唔好，品德差，唔易得人地死，明明陌生人都要咒人一餐果啲，
……

一定係迷韓星

長髮

光頭啊笨

韓星直接0分

食煙即刻0分
含撚都嫌佢口臭

chock 聲

食煙
紋身
一字眉

口臭

心地唔好
貪錢
冇愛心
收兵
扮得意

食煙肯撚定係第一位
其次係打5P 字
之後係like 100毛page 同追韓星

煩膠
同佢講幾句就以為人地想追佢
講野大聲
上連登，成日強調自己同連登仔屌既女好唔同

我識一位中哂咁濟

冇圖開post

鐘意k-pop

入圍洗讚小鳩鴨即ban

唔擔

化妝同講粗口扣唔扣分？
同埋你地鍾意女仔著tee加牛仔褲定著a字裙

AA Cup ，我個胸仲大過你

扮ABC 扮文青 空氣陰 韓畜造型

小姐脾氣 成日命令人做野

心地差 冇禮貌咩都老奉

幼稚，諗野淨係為自己，其他事就話唔關佢事。唔係淨係講緊兩個人之間，發覺有唔少女一見到d成熟／高層次d嘅議題，經濟，未來，政治就表示唔想理唔好煩

做作

唔理性，長期都係成個細路女咁

公主病

唔剃毛

仲以為有人會留言話dem過beat

留名

你想有咩圖

成日要人幫佢影相up上ig

食煙加分

食煙直接負分
心地善良、有品最緊要
路人樣已經足夠（五官唔使標緻）

是非精
心地差
巴渣
雙面人

講小小粗口既女仔先正

爛口我覺得唔會扣分

開口埋口講以為好有型果啲一定扣
但適當時候講一兩句就
化妝呢啲就襯返你fashion 但如果你黑眼圈好重同皮膚太黃果啲就寧願你平時都化開遮遮
褲同裙都睇你咩身型 我個人鍾意襯得起牛仔褲既

扮野 例如扮蠢
姣
認同加轉發港女語錄
覺得乜都係要人就佢

迷唔迷韓星呢d都係小事
最大忌係拍左拖都唔同異性避忌
明知多狗公
屌你老母

Un腳

tb 追星 食煙 爛口 唔成熟

爛口一定係，
個人唔整潔 (身為女仔都),
唔撚識化妝,
拜金 唔洗講
on99 八卦 (真係好核突)

揸指甲油

下呢啲中出即飛啦 狠心啲啦 啲臭閪
想變綠色巨人咩

Like 新假期

索女 un腳係咪索女？
佢un 我一定日日捉住佢黎un

gel甲真係認撚同， 唔係玩lolita又gel哂甲個啲
一定係臭雞黎

貪錢貪到出哂面成個乞衣咁

gel甲好嘔心

過份同沈迷崇韓
食煙
紋身

樣衰

有男朋友仲有會出街既男性朋友

食煙

口臭直接0分

我都見到唔少 弱撚智 hehehe

識人中咗五樣

口臭個啲女無下次架啦
除非好靚女 ，都要扣 50~80分

同意
好想嘔

落clib

係街講嘢大聲
唔熟但成日寸你嗰啲
食煙
講大話

吊撚住你
一齊就一齊 做朋友就朋友
係都要hold住一個關係 唔講清楚
係到撚尻d仔屌

結婚前唔比屌
唔係處女

之前有個女同學 應該都算曖昧關係
無論幾靚都好 口臭第二日即刻疏遠佢

食煙同爛口

下下聲
一講到D嘢一似關佢事就
下...？..............
個下字真係難聽過粗口

有男朋友

個身同頭髮臭真係好難頂

迷韓星一定狠狠的扣

蠢

瘋狂扣分

收兵

又蠢又唔醒目個D真係不了

樣衰
太瘦太肥
短髮

肥

on9

唔識諗又唔聽人講

做事唔顧大局

高登仔中哂咁濟

討厭做愛

遇過 最後就會同被連登仔屌嘅女一撚樣

崇尚名牌

唔係處

唔沖涼
食煙
隊酒

痴撚線

鐘意韓星都ok 迷就

無錯 所以臭閪格既女 先係真正扣 一萬分

郁啲就講晒粗口屌人/打人,好似我阿妹咁,一打機就係咁講粗口煩到

Gel 甲
鐘意韓星
食煙
飲酒
有同其他男仔玩啊哥/細佬遊戲
耶撚

收兵
Hold 水泡
講大話

最憎3大

紋身-100

我中二三果時啲mk好撚興

有J

打飛機

收兵同多狗公呢樣嘢咪又係男人縱出嚟

食煙
紋身
吸毒
追星
大洗

橙皮紋

8字腳行路

有蛋先定有雞先嘅原理

真心想問：點解咁多人討厭女仔整Gel甲？

迷韓星零分不了

柒囉

有時爛口係真係講慣左唔記得收下把口
成日係老母面前都唔小心講左粗口 會改架啦

屙屎
扣到負分

食煙 韓風
完

迷韓星

紋身....
無解...就係唔鐘意
其他有得傾

又蠢但係扮哂醒目
講野大大聲 以為自己講緊道理 先最噁心

如果你鐘意條女 後尾先知佢有紋身 咁點

短髮先正

呢家啲臭閪 扮香 好多都隱藏哂 啲臭味
變撚哂呢3樣， 好多條女 都中 基本上 港女 性格定型黎 收埋大把choice ，現實選擇

有閪

老牛聲

講大話

牛肺(十手西)

要我帶套

你呀妹靚唔靚先

一般貨色,份人懶到仆街又粗魯之前仲有條傻鳩向佢表白唔知條友乜撚野心態

見上面好多人話食煙 紋身 迷韓星
angelababy中哂 黃曉明都無出過聲
你班垃圾連登仔以為自己邊個喺度嫌三嫌四要求多多
夏惠姨咁既質素要你地咪一樣第一時間狗衝

男仔頭性格係同仔玩得frd啲嘅

黃曉明低要求姐

好易應承同其他男仔出街

又有臭西 出現了 講撚中 唔檢點 遲早比仔飛je

唔受溝

食煙
呢批人通常同其他人溝通唔到...

人揀你你揀人啫，乜angelababy 好正咩

冇禮貌
唔尊重長輩
爛口(粗口，是非)
西面
追星追到上哂腦
公主病咩都唔做然後命令你做，你做緊時又指指點點，你做完佢又當自己有份參與。

韓劇 韓星 陸劇 陸星 扣哂分

港女 logic , 呀邊個邊個 都乜乜乜啦 我都唔算好臭je

食煙 拜金 唔乾淨 講大話

肥
爛口
收兵
唔是處
成日同其他男仔玩得好埋

唔覺紋身有咩問題
當然唔係紋到全身都係 淨係一兩個細細地點解會接受唔到

食煙，完

你錯啦 我只係想帶出 你地以為自己係邊個 咁多要求？？？？
金鐘party 咁既質素 仲想點？？？

貪錢

著埋d核突厚底涼鞋即刻扣50分

公主病
食煙

有丁

爛口扣咩撚野分

ab 只係一個例子說明你地有幾咁有「自知知明」啫

Stfu bitch

爛口既女人有分加

多謝你

最憎d虛偽既女人 咩唔鐘意人講粗口
心入面已經講緊
男人都係虛偽

aa cup
a cup
b cup

原來黃曉明揀咩 我地都要接受

無丁

追韓狗直接0

鍾意韓狗一定中出即飛

Gel甲都覺得漆咩,我反而會加分.最好Gel曬啲手甲 腳甲
(利申:見到女仔Gel甲會有好感,小量興奮)

蒲，飲酒

有一兩個要求正常
成堆列出黎就⋯
講真中曬你個要求都未必揀你啦

紋身應該加分

連登仔係皇帝係常識吧

食大麻

唔識執生
轉數唔夠快
屌講到自己係考官咁樣

唔剃腋下毛
著任何見到腳趾嘅鞋，尤其仲要啲腳趾唔靚

食煙即刻唔洗諗
唔孝順都唔洗諗

心地差 唔抵得人

八婆

女仔係八 我明 但唔好太過份 咩都講一餐
人地呢頭走 轉身你就數臭人地

臭雞格

無腦
煙鏟
唔得大體

虛偽加臭閪格 差過un腳爛口一兆倍

Birkenstock Crocs

咁你咪連八兩金都要照殺？

如果細細個個D接唔接受到

有諗過
但carry到短髮，都係長髮look更好睇
變相都係扣左分

支持熱普城

外八字腳

紋身
粗口

偽韓

有啲女短髮好靚 例如結衣 但長髮麻麻地

食煙, 蒲, 紋身
衰一樣都死

睇笑波子 ricko

日常生活可以點蠢法？

連登仔經歷過乜嘢 係咪公司請緊人

洗撚理佢咩連登第一臭閪

唔識分真膠同假膠

無禮貌
唔孝順

一定係講大話

脾氣差
不良嗜好 eg:落CLUB 食煙
太過粗口爛舌
太迷韓星

同韓國扯上關係即刻零分

脷環

係講緊之後見家長

做空姐

我都幾鍾意欣賞身邊朋友的Gel甲。唔同造型都可以睇到個女仔的個人風格

是非精
扮可愛
扮可憐
飲酒扮醉
冇笑容

食煙
講粗口

真係唔得好多男人連指甲油都覺得唔好睇老實講指甲油真係唔識欣賞

中左短髮
又中左講粗口
是咪人生已完

乜柒空氣頭髮
屌你老尾 格格咩 個樣幾索都即刻變柒

多撚謝

sor 鳩 空氣劉海 嬲得濟 自膠

講粗口冇問題，但係可唔可以句句都加個撚字

除咗gel甲 同唔尊重長輩 是非精
其餘中晒

食煙=零分

黑面講野串嘴

唔撚駛客氣喎2位

唔尊重長輩 心地唔好 任性 紋身 句句都粗口

飲酒唔醉
唔孝順父母

句句都加個柒/鳩字呢？

好多人講追韓星
如果追日星呢？

睇韓劇直接0分 燒壞腦

好似少啲 冇撚字咁百搭

我講緊既係真係句句都有個撚字 冇誇大

點解飲酒唔醉要扣分

男人食煙就話型
女人食煙就減分

食煙sorry囉

醉左易扑啲掛？

係餐廳扒係張檯到 或者擺部電話係檯到

你絲定巴？ 如果係巴打就應承我 欣賞好喇 冇奶咁多

男人食煙都扣分

食煙
成日講大話
死唔認錯
脾氣火爆嗰啲

做猶差
抄牌
通常都扣50分

唔靚

靚女做咩都冇問題

要攝時間先搵你

姣
公主病
港女格

食煙真係扣好多分

細膽
怕事
無目標
搵人笨
自私
硬頸
吹毛求疵
嚴人寬己
好食懶飛
無責任心
講太多大話
唔捱得
無主見

男人都一樣

食煙，粗口，紋身，飲酒

樓上bye

n手西算唔算?

懶惰，
貪圖物質，不自量力，
巴渣，bi li ba la，有佢講無人講，
利用身邊嘅人，
唔肯換位思考和自我反醒，全世界佢啱哂，
唔孝順，
奉指任何人為佢做任何事，
唔感恩，
耶閪，
黃牙，
多屁，消化不良，
gel甲，
食糖類或零食類無節制，食食食，飯就唔食，
三日唔埋兩日就話病，一年病300日，
是非精，去到邊都講人壞話，
床上死魚，
地鐵化粧，
……

又柒，又唔衛生，化學物質
肥婆gel甲更加嘔心，圓型手指gel啲甲喺度扮乜？
扣一千分！

著paperplane

衣著打扮唔評價，正正常常都唔會有人亂黎
但係明明唔靚女但係扮上菜，懶高竇呢d真係好難頂

屌 我有個ex中撚晒😂 仲要同佢拍左半年
明明自己條件都幾好 真係唔識諗果陣

我女朋友一樣都無

利伸 應該會同佢結婚

爛口, 同意

但食煙既唔同意, 女仔食煙不知幾charm

泡粉0分, 幾靚都冇用

有fd試過叫我講少啲粗口唔好咁粗魯
因為我超鍾意著爛牛長褲加band tee
但又驚男仔會覺得show唔到腳冇咁正
請教各位

男人食煙先減分

女人食煙不知幾靚, 即加五十分

食過洋腸永不翻生

一定係食煙

蠢但覺得自己醒人好多
成日話人港女但其實自己都係是非精
開口埋口都係人地d八卦野
覺得自己唔鍾意打扮就係清泉
唔識欣賞其他人優點
是非精

不能同意更多

靚女但有細紋身
大家點評

咩紋身先？如果係紋關於ex既野就。。。

成日放負

應該on9先會紋關於ex既野 呢啲女唔要都罷

食煙我接受到

迷韓
煙剷
太多ff

男女都一樣啦
間中一句講得應棍, 唔只唔會覺得你粗魯, 仲會欣賞你

爛牛長褲都可以表現到腳型
最緊要夾到你身形
搵個識得欣賞你衣著嘅人
間中show下腳當情調就夠

因為你show腳而鐘意你對你有好感嘅人, 只係想屌鳩你

爛口睇幾爛啦
完全唔講粗口又真心有d悶

空氣頭髮 笑撚左

睇哂上面先發現有啲仔都幾on9
話女人迷韓星，其實大班仔見到少時twice咪又係流哂口水打哂飛機咁
女人講粗口就俾人話唔斯文，食煙又話好地地一個女人食乜煙，紋身又話係咪有咩特別經歷特別到要紋身，做女人其實都幾撚慘，做乜都要俾人拎黎講下先

拿，姐係咁
紋身食煙喱d無論係男定女做都係會扣分啦。你係條街見到個左青龍右白虎既人係到煲煙你對佢既印象都唔會好得去邊啦
迷韓講粗口我就覺得適可而止係冇問題既，但係去到一個成日oppa前又oppa後既地步就有問題lol

爛口加分

冇乜正常知識，淨係識跟住新假期飲飲食食po ig
例如，識個女仔連特朗普都唔知乜水

番教會

好多巴打都唔鍾意女仔食煙
係因為自己本身唔食？
如果自己食但唔俾條女食就有啲
利申唔食但唔介意佢食

迷韓真係最垃圾

非處

其實迷得韓仔都唔會稀罕你班連登仔鐘意佢地

你個腦係咪生咗去唔知邊度
點解你會諗到有人會咁

覺得男友／男人比錢埋單食飯係理所當然
呢d女一定要飛撚左佢

我係唔食煙, 但鐘意女仔食煙law

唔知有無食煙既女仔會鐘意唔食煙既男仔呢

冇波扣9到負分

濃妝

1.食煙
2.小小事都講大話
3.拜金女

連登仔

唔鍾意韓星但我認同

正

放低對波啫

好撚憎

睇你係咪煙民既啫屌

扮pure true
不過大部分人都會以為佢地係真點pure

我唔食煙，亦都唔鐘意煙味，但覺得女仔食煙好charm

咁你都幾特別
好少男仔會咁諗

可能係，仲好想食女仔既二手煙tim

食煙 港女性格 公主病

食過但戒左煙咁點睇

食返煙會加分

蠢

迷韓多數智商有問題

戒左煙，我會扣分

agger